布睎尤 腳傷休養半年失百萬

擁有32D上圍的模特兒布睎尤近年參與綜合格鬥比賽，可謂睇得又打得！不過，有苦自己知，她為操練以致上圍縮水，又因訓練受傷而要休養半年，損失近百萬收入，為格鬥失「材」又失「財」。

擁有32D豐滿上圍的中葡混血模特兒布睎尤（Riaco）最近愛上打綜合格鬥，笑言現在學識打拳，被「抽水」都識保護自己，可以打到對方落花流水。她更因參與比賽而勁操練，但令到身材縮水，她說：「身形Fit咗，我身冇乜脂肪，要瘦都係瘦胸先，瘦咗一Cup呀！依家要食多啲嘢同按胸先可以升番，要內外兼備。」

她透露比賽會好易受傷，但最尷尬是練習時，她說：「因為香港較少女教練，所以多數都係男教練，有時要騎喺敏感位置，都好尷尬。」

個個月睇物理治療
Riaco更爆因訓練導致拉傷腳筋，而且又繼續比賽，要休養至少半年，損失近百萬收入，她說：「雖然最後都贏咗比賽，但我睇咗中醫話要休養半年至一年，推咗好多Job，做唔到DJ工作，每小時萬五蚊人仔，而且每個月都要睇約六千蚊物理治療，真係損失慘重！」她表示幸好早前有投資火鍋店，所以未至於無收入。

做DJ一小時萬五蚊

好過做雞

東歐雞建興大把啦...